\documentclass[a4paper, 12pt]{article}

% Языковые настройки
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}

%\usepackage[14pt]{extsizes}
\usepackage{amssymb,latexsym,amsmath}

% Математика
\usepackage{mathtext}

% Для абзаца после заголовка
\usepackage{indentfirst}

% Для рисунков
\usepackage{graphicx}

% Для плавающих объектов
\usepackage{float}

% Для объединения строк в таблицах
\usepackage{multirow}

% Для уменьшения шрифта в подписи к рисункам
\usepackage[font=normalsize,justification=centerlast,skip=5pt]{caption}

% Для таблиц
\usepackage{tabulary}
\usepackage{tabularx}
\newcolumntype{P}[1]{>{\centering\arraybackslash}p{#1}}
\newcolumntype{M}[1]{>{\centering\arraybackslash}m{#1}}

% Для полей на странице
\usepackage{geometry} 
\geometry{left=2.5cm}
\geometry{right=2cm}
\geometry{top=2cm}
\geometry{bottom=2.5cm}

\newcommand{\hm}[1]{#1\nobreak\discretionary{}{\hbox{\ensuremath{#1}}}{}}

%\setlength{\belowcaptionskip}{-10pt}

% Для ненумерации введения
\newcommand{\anonsection}[1]{\section*{#1}\addcontentsline{toc}{section}{#1}}

% Для нумерации рисунков, формул и таблиц
\renewcommand{\thefigure}{\arabic{section}.\arabic{figure}}
\renewcommand{\thetable}{\arabic{section}.\arabic{table}}
\numberwithin{equation}{section}
\numberwithin{figure}{section}
\numberwithin{table}{section}


% Для заголовков таблиц
\newcommand*{\theadc}[1]{\multicolumn{1}{|c|}{\bfseries #1}}
\newcommand*{\theadl}[1]{\multicolumn{1}{|c}{\bfseries #1}}
\newcommand*{\theadr}[1]{\multicolumn{1}{c|}{\bfseries #1}}
\newcolumntype{Y}{>{\centering\arraybackslash}X}

% Для полуторного интервала
\renewcommand{\baselinestretch}{1.3}

\begin{document}

\tableofcontents

\clearpage
\input{introduction.tex}
\clearpage

\input{section_1/section_1.tex}
\clearpage
\input{section_2/section_2.tex}
\clearpage
\input{section_3/section_3.tex}
\clearpage
\input{section_4/section_4.tex}
\clearpage
\input{conclusion.tex}
\clearpage
\addcontentsline{toc}{section}{\bibname}
\input{bibliography.tex}
\end{document}